真三國無雙電影版 姜皓文飾演張角

曹操

關羽

劉備

曹操撚有咁白咩，一d梟雄味都冇，十足十d花

張飛呢？

說好的徐榮扮徐榮呢

無雙嘅徐榮係路人樣

好7

真係關公災難

有邊套三國既張角會出現多過一集？

周顯揚+杜緻朗

終極三國

慳返幾十蚊

仆街 有羅家英既

幾時先有馬神呂布

關羽個選角咁撚柒既

王梓軒做戇鳩仔？

全部角色都唔撚啱樣嘅，做唔到角色本質同氣質。搵返鄭中基做趙雲啦

其實如果拍其中一場三國戰役, 拍到好似戰狼300咁, 都應該唔錯

拍三國無雙唔用番三國無雙既衫係敗筆

咪係 得個名

笑片?

有古天樂做呂布梗係笑片啦

吳孟達飾 孟達

囡囡呢

金城武做孔明ok?

呂布

一睇到呢個組合即刻減五十分

古天樂古裝好睇但唔似呂布。。。

無人超越到2010年套三國
凈係張飛都屌打哂全部

但我覺得林雪扮董卓真係幾好喎

1994年張飛表示唔同意

演員[編輯]
王凱 飾 曹操[1]
楊祐寧 飾 劉備
韓庚 飾 關羽
古天樂 飾 呂布[2]
呂良偉 飾 袁紹
劉嘉玲 飾 鑄劍堡堡主
古力娜扎 飾 貂蟬
張建聲 飾 張飛
林雪 飾 董卓
姜皓文 飾 張角
羅家英 飾 呂伯奢

雪雪呢

柒好撚多

係啲盔甲影響定咩
我覺得啲演員全部好瘦削

比連登仔拍會點選角

劉備：

關羽：

張飛：

曹操：

夏候惇：

夏候淵：

張遼：

孫堅：

孫策：

黃蓋：

周瑜：

呂布：

毒撚關羽

雷公助我!

屌你老母咪撚拍啦垃圾

唐三藏亂入

屌你老母啲選角錯撚曬，搵曬啲青靚白淨既做乜鳩

大蛇篇伏線

關公好唔掂，搵黃秋生好過啦

我覺得關羽要用電腦特技搞搞佢

敵將是李醫生

要求搵徐榮做返

曹操：川島芳子
夏候惇：大軍
夏候淵：黃金貴
孫堅：達叔(金牌殺手)
孫策：達叔(3叔)

樓主個名笑撚左

千人斬?

睇造型同三國無雙有乜關係

硬係覺得張飛要搵劉丹

算吧啦垃圾

潘鳳呢

下年尋秦記係咪拍? 好想見到江華返嚟

編導之前神作，殺人犯

屌係老味, 曹操定于禁黎?

曹操咩料呀

電視版尋秦記改得最好個角色我覺得就係江華

主公，我救Hi左你個Hi仔返來啦

呢套垃圾到。。

古天樂劉備咁既款做呂布

拍討伐董卓戰
以前打虎牢關比呂布恰撚死

呢兩位我都未聽過

呢套講明三國無雙，你地又用正史條尺去度人打機

《殺人犯》都未聽過？

無雙個曹操都唔係咁啦

點解成日搵d咁細粒既人做關公... 之前宇宙最強做果套關雲長已經睇到屌哂鬼

睇到周杜兩條友個名已經唔開胃

不如個曹操做張郃啦

咪就係 英氣好多

顏良文醜李逵就啱佢

古天樂咁細隻做呂布

何潤東

馬神做呂布

曹操要搵個矮仔做囉

黃金貴死咗10年都有

柒到核爆，衰過啲人cosplay

用古天樂唔係唔好 但會唔會瘦左d呢?

呢套選角係幾好
關羽都好過而家呢個

何潤東演項羽都ok啊

1994年先最正

呢隻小白臉叫曹操...被操下化

現實嘅徐榮都係路人樣

94版張飛真係正,比呢個張飛係長坂橋咁樣兇一兇,應該屎都瀨埋

咁柒既戲
有邊個咁撚傻會去睇
但到依家 重未睇到女角既

我要殺死劉備呢個仆街

張郃 - 陳鍵鋒

咪就係 上面班柒頭真係唔識野
應該中學雞黎

呢個張飛成個老粗，智力30咁，張飛應該係粗中帶幼，武中帶文

三國演義啊
次次講親張飛,呂布,就有人衝出黎話其實佢地正史一個係畫家,一個係文官

唔識分三國演義同三國志呀

三國無雙賣點係女女，一個女角都冇仲叫無雙？

無知一問...點解無趙子龍既

下

咁我呢

好大波 好想玩佢對野

見樓上幾位巴打話1994 正
上 YouTube 睇先

見到周顯揚係導演就可以慳番戲飛錢

見到編導又諗到 曹操：呂布我又諗起你老婆啦

好似話做呂伯奢
煩撚到曹操忍唔住拔劍殺佢 寧我負人 無人負我

阿暪 你又曳曳喇

張耀楊

真心1994年版本氣勢上勁好多，2010三國雖然大場面多、打戲好睇，但好多選角都輸十幾條街

經典回顧

仲以為電影
2010個套成90集 有排追

其實以前選角好好

巴打唔好搵歷史人物咁玩

新三國個張飛成個小丑咁都話神似，毫無殺氣

周星馳一定係孔明，舌戰群雄
大咩呀大，人咩呀人

尋秦記個嫪毐做張角應該ok
呂布梗係要馬德鐘
黃日華呢個look加二撇雞可以做張遼

貂蟬: 陳鍵鋒

2010版一方面劇情又亂撚咁黎
D人個個身光頸靚打乜撚野仗 打戲又浮誇到仆街
飛黎飛去又跳上馬鞍企係度打 心諗仗乜鳩
玩無雙上腦果d小學雞先會鍾意睇
都未撚見過94版大蛇痾尿啦小學雞
94版曹操既奸險機謀一對眼演活晒
10版要靠對白同動作搭救 風趣梟雄有餘 奸險深沉不足

94版孔明唐國強根本模範黎 演活晒
10版陸毅後期流於表面做唔到鞠躬盡瘁既感覺

10版馬超成個亞差咁 又唔做蜀平南 孔明死左即end 都無心跟原著 淨係想突顯操亮二人
94係衰在同角色換過人做 如子龍
D女又唔靚 D妝又唔得 d衫又爛撻撻 d兵器又求撚其 但咁樣感覺反而寫實好多 亂世打仗係咁架啦 你仲想點 10版分分鍾每個大角件兵器都有紋路 洗唔洗呀大佬 真係無雙咩

諸葛誕呢啲正義樣
首推馬浚偉

其實點解唔係日本人拍

問過98年張飛未

我下邳奉先今日一子錯滿盤皆落索

我係下邳呂布, 今日黎收你皮